有冇巴絲番過香港天譽國際？賣倫敦金果間

巴打絲打，有冇人做過香港天譽國際？賣倫敦金果間，

IT工有冇伏